看不見妳的笑 我怎麼睡得著 妳的聲音這麼近我卻抱不到

沒有地球 太陽還是會繞 沒有理由 我也能自己走